[求救] 點樣可以睇到舊Harddisk入面windows既desktop folders

舊harddisk update左Windows short左....
順便換左SSD...但舊windows想攞翻舊既Desktop入面既files....用左USB轉SATA Cable...睇到D Drive既files但去睇User folder話我冇權限.....有冇Ching知點搞....

用 linux 睇

google or youtube
windows 7 (or 10) take ownership

有好多教學